到依加無狗死，班狗做咩要走

叫佢就走啦？
被人打到就死 佢就會走？

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮